(推爆佢)加山傳播有片 錄底曬班狗點對記者行刑 影曬箍頸打記者

【旺角黑夜採訪 記者遭受行刑對待】

本台取得一條片段，於昨夜旺角拍得，片段中防暴警員包圍大批記者，並對記者進行「行刑式」暴力，包括狂噴胡椒噴霧，以警棍打記者，並喝令所有記者停止拍攝，意圖令這段警暴指控死無對證。

由於片段比較長，且近乎一刀不剪，故附上時間線供各位參考。

01:02 防暴警察對採訪中的記者用警棍盾牌大力推撞及前後包圍
01:49 防暴警察向記者出示藍旗
01:58 防暴警察再度主動推撞記者
02:00 防暴警察毫無警告下對記者施放胡椒噴霧，多名記者被噴中
02:47 有防暴警員衝前懷疑叉記者頸，亦以警棍暴打多名記者
02:54 警員要求在場所有採訪中的記者蹲下，期間多次辱罵在場記者
03: 25 有防暴警員近距離使用胡椒噴霧指嚇記者
03:32 防暴警員多次向已經蹲下、舉高雙手的記者行刑式近距離施放胡椒噴霧
03:37 有防暴警員強行阻止記者拍攝警員施襲，喝令記者放低相機
04:53 有防暴警員喝止記者勿動及不可使用隨身物品
05:21 防暴警員再度喝令記者停止拍攝，要求熄機，並對其中一名正在拍攝的記者進行搜查（應為明報記者）
06:02 警方使用大聲公向在場記者表示可以緩慢起身，帶到一旁搜查

片中拍攝的記者，最後被指涉嫌干犯非法集結罪，被登記及個人資料和記者證外，並要對警方的攝錄機，說出自己名字和身分證號碼才獲放行。

Push

pishhh

推

推 仲衰過第三世界

push

721

推呀推

推！！

推佢老母